【巴膠 = 精神病】巴士迷疑預好角度 封路拍攝 巴士埋站慘被塞住

巴士迷疑預好角度 封路拍攝 巴士埋站慘被塞住

為張靚相，可以去到幾盡？近日有巴士迷疑擅自移動雪糕筒，阻礙巴士埋站，只為幫心頭好影張靚靚「沙龍照」？

據Facebook群組「巴士的事討論區」的貼文表示，周日（28日）下午1時40分，有幾名手持相機的男子，站在西九龍站巴士總站附近的安全島，疑在拍攝路經的巴士。

有目擊者批評，他們疑為取得較佳的拍攝角度，擅自將雪糕筒搬出馬路左線，結果阻礙巴士駛入巴士總站。

網民紛紛怒斥︰「依家啲巴士迷愈嚟愈過分」、「停喺雪糕筒前面唔好郁啫」、「拎走啲雪糕筒，唔使畀面佢哋」。

根據《道路交通條例》，任何人在未經運輸署署長、警務處處長或路政署署長同意下，移動、損壞或以任何方法干擾任何交通標誌或訂明的交通標誌，即屬犯罪。一經定罪，可被處罰款1000港元及監禁3個月。

撞死佢

其實呢班人知唔知自己嘅一舉一動係好影響圈外人點睇個群體

精神病唔一定係巴膠，但巴膠就一定係精神病。

藝術嘅野同人嘈都曬氣
呢d 野係外國做, 大把人支持

lm

source ?

支持你阻住人？

車撚死哂班巴膠就啱

有人鐘意高達
有人鐘意靚模

但好人好姐點會鐘意巴士
貪有得屌死氣喉？

我個舊地盤

問老貓